共狗吹風搞加泰集會，呢獲真係粉身碎骨(2);搞手收錢搵食FCed

認真地講
唔好踩進啲錯踪複雜既國際關係好啲，你支持加泰獨立，咁盧甘斯克同頓涅茨克獨立又支唔支持?佢地有公投九成幾贊成獨立添呀
但到時成個西方世界就唔支持你香港了

西班牙政府係歐盟重要成員，太高調支持加泰獨立即係反歐盟既行為，歐盟不支持加泰獨立,歐盟大佬係最支持香港既德國.到時歐盟唔支持/唔公開表態支持香港, 中共壓力大減.
反送中運動必敗無異.

美國都係：
[[特朗普指西班牙是偉大國家應維持統一

美國總統特朗普在白宮，會見西班牙首相拉霍伊，談及加泰羅尼亞將於星期日舉行獨立公投。特朗普形容西班牙是偉大國家，應維持統一，認為加泰羅尼亞民眾，應該讓當地繼續留在西班牙。拉霍伊強調今次獨立公投瘋狂，由於選舉委員會未能監察公投過程，即使舉行亦會視作不合法。]]]

無啦啦搞d歐美都唔鐘意既野做乜撚呀？！你話我偽善都係咁講，我地已經付出太多，唔撚得輸。

屌你老母成日話勇武例子，問題係歐美好多人都支持勇武，同覺得你香港小兒科。
-----------
Post 1:
共狗吹風搞加泰集會，呢獲真係粉身碎骨。

----------
搞手收錢搵食

開第二個po你就改撚左個標題佢啦

德國最奶共 唔禁華為 加大中國投資

反埋成個歐盟都仲得

我覺得 支持同插隻腳落去 分別好大
呢步棋風險好高 但回報可能好少...

點改，共蝗？

都係果句，香港前線義士已經犧牲太多，我地承受唔到輸既結果，所以絕對唔贊成任何人舉辦支持加泰集會！

咁多主題可以搞，係要簡個柒既

推 唔明白點解要冒呢個險

已經有2000幾個手足被人拉左
有啲被人打到仲訓緊醫院 有啲揹緊坐10年既暴動

我地已經輸唔起 如果因為呢個撐加泰集會而有少少反彈 對局勢有少少影響 搞到一啲本身支持我地既人唔再支持我地 已經對唔住為香港犠牲咁多既手足

唔係話唔幫其他人發聲 但做野都要有輕重緩急之分
我地自己香港已經水深火熱 無謂再踏入呢趟渾水裏面

大家都係手足都係想件事好
裝修啊咩魔法啊乜嘢都可以唔割
仲好支持添
和理非想試新話題新方式我都好支持
始終唔知乜嘢work乜嘢唔work
所有嘢都係試下咁
我就算明明覺得某啲活動主題set得唔夠好
都會去 都會用盡力宣傳 乜都試下先
無論本地線定國際線
大家都創意無限試咗好多新嘢出嚟

但一牽涉到影響國際關係
uncertainty太大
我哋可以一次過失去好多支持㗎
希望活動搞手如果係真心嘅
真係要三思
或者真係要word得好小心好小心
唔好為香港樹立更多敵人而非朋友

推

幫手推

討論

想討論咩歡迎